點解強制性供款係供基金唔係供保證派息既儲蓄保?

退休等錢洗戈陣假如真係個市冧到仆街蝕到入肉筆錢咪變相鎖死...